[A/I] Fate Grand Order[127] 30石,仲有冇人屌呀

-Fate/Grand Order-
Fate 的氪金就像是人生的縮影，男人哪怕是欠錢也想要自己心愛的女人獲得幸福，女人本來就是需要錢來呵護的，為女性花錢就是男性的本能啊！

-糞營運官網-

-官方twitter-

-遊戲WIKI-
日文

中文(台)

-新手疑難/遊戲資料-

-靈基素材、絆效率表-

-素材計算機-

-戒賭熱線-
TEL: 183 4633

資助被新選組壓榨到時薪得20文(1串永樂錢)嘅小Nobu
-Post Template-

-高登FGO區黑名單-
1.長期良美

0課廿*****以上
歐盟會長、法老王
慎入慎盲

2.字智波帶土
(開台1符中限定)

3.西田望見
梅林pickup，
多次曬出梅林，
但聲明自己只係想抽積子，
直接貼圖傷害一眾梅林難民弱小心靈。

4.平凡痴線佬
個個都準備8號 ALL IN CSOR
我好期待睇大家抽
祝人人8號中CSOR
利申 我果隻CSOR 陪左我成年了

5.某教主
2符中金閃 776石寶3希望的影像:

最新消息 金閃已黃

英靈靚相介紹：[b][red]英靈靚相介紹：

衛宮士郎(溺死)

神父靚相介紹:

CCC活動特效一覽:

抽!抽!抽!

正皮不解釋

推呢邊

留名

30石一拳一件啊

ho ball

唔講咁多 台主好波！

講真 我覺得alter ego 對波太大 不了

你都抽唔中架啦唔關你事架喎

係咪推依個POST?

斬得好

直情唔好抽啦

寶5左黑A先抽其他

仲等緊冥界女神
明明拯救flag都立埋

升埋紅a招心眼上10先啦

10技咁易升都唔升仲學人講愛

我想問新宿二町目同新宿御園要清FQ先會開放

打歌舞妓町同新宿四町目開

部HTC 10d色好鬼味精
不過真係好順玩fgo
好彩無貪平買日本機

咁打7章算數, 絆效率一樣, 又唔洗晒D AP黎開關

7P表示你知唔知咩叫順

轉an機課會唔會奶野

會掛

唔會 我轉機玩唔撚得?

sony xzs表示又順又冇味精

唔俾人換手機

又係邊d 仆街

依d要有人報串先捉到

但成日換黎換去佢會唔會覺得有問題先

乜撚野呀 我ios要更新放住落部an度先又唔撚得牙 有課金淆佢老母

當然我都唔建議你三日唔埋兩日就走去課一次咁

啱啱心入面鳩up自己一符中金閃
之後用個冇課ac手上僅有嘅一符抽中左
我個人開始痴痴地線

友希那

開左新post

好鳩悶 有無咩新手機GAME玩

正常任何一部S820 Android機玩FGO都會好順

x2
求介紹

咩類型

臭友希那

捱多1個月多少少就可以換機啦
英國5月22就出XZP,香港唔會差得幾多嘅

話左架啦,玩分身ON99

XZP除左835同4K moon好似冇乜丁位

所以差d中伏
見HTC u play 同10都係中階價機
一睇粒u
屌你u play 係MTK黎
on99

又唔係為打丁
Z3夠鐘換啦

曹操傳

4K moon係電話冇用架只會倒水電
反而XZP出左 XZs有機跌到三千五 到時就入手好時機

動漫台最後良心留名

FBI

有FGO仲唔滿足

官方送果三十粒銀果
係咪想催我快d打爆機

係

之前去E hentai search神父個名 結果全部係BL

kotomine kirei？

廢青表示好得閒

Sony真心好
我部5，6年前既xperia z
果日拎黎頂住先
依家都仲好好用
反而呢幾年用果堆LG Samsung全撚部伏黎
燒底板 過熱 窒

但可惜更新慢
其他都好一流

SONY唔係都會過熱咩

我部Xperia Z如果冇人為損壞應該重用到

係咪仲係靜態4k mon
一動態說就變返1080p？

sony過熱好快退

SONY Xperia系列過熱左可以直接浸水

Sony會touch有問題 自動touch

死touch斷touch都聽過
自動touch未聽過，邊部機

Sony暖蛋
LG可以煮熟隻手

水冷

Z先係部部浸得
其他唔係部部有

LG bootloop不了

Sony係買有Z字果d架姐

Z ultra 大大部果部
1.熄左mon開唔翻 個感應有問題導致咁
2.夏天用簡直燥底 手指濕小小已經touch fail
離開左仲識得自己郁

Z我老豆仲用緊
但係有d位已經touch唔到

其實我之前部G3用左年半 除左慢同倒水電都冇大問題
反而G4 G5 V10 V20部部都有仆街位

我雖然反Apple 都不得不承認iPhone係冇得輸

冇3.5mm插 不了

所以買咗6s

部部都改一大堆垃圾位
再呃錢
不了

吸血公司垃圾件 不了

仲用緊5S
有部SE封緊塵

成日都裸體圍裙通屋走 同我著番件女僕服

要搵碌野教訓下

高橋李依幾得意

罰一星期無紅蘿蔔食

下面個啞鈴

一路舉一路睇

勤力神父

神父一拳一個

根本張相就係用嚟警告我地

神父的時代開始了...

唔轉去iphone既主因係用唔到八達通sim
有冇理由我N年前部Xperia Z已經用得iphone到而家仲唔得
而家改走埋3.5mm插 on9到冇極限
仲有Android SD卡支援到TB iphone仲係內罝256GB冇得插SD

條片五十幾分鐘
唔搵d野做下好悶

有人話高橋李依好似何潤東
哈哈哈哈哈哈哈哈 笑到我仆街

飲醉酒！好撚想課金！課佢老味！
抽撚到2046！

課比我得唔得 bb

你其實係咪煩巴？同你玩過MA？

神父無時無刻都操緊肌肉

入到第六特異點 學妹真係mvp

Lm

好 準備end埋個第七章
膊頭有花既同我留曬係到

正皮比標題

似9點半果套蔡思達多d

終局特異點唔太難打，除左大魔王

神父果然係鋼之鍛錬

請佢食個強化無效難度減半

B叔單挑秒左隻野

我夢想既身體 可惜我有肚腩

長唔長 最終章

操腹肌點睇

唔長

要戒好多野....平板支撐頂龍兩分鐘...

原來拐子佬有操肌肉

我肥仔黎

唔明...

撐

我60秒都唔知得唔得

我最盡係一分鐘

如果練到呢副BODY真係一拳一件

fate zero到已經話比你知神父速度有幾快

慢慢加上去

我最多兩分半鐘 意志力好重要

呢條友同凜有咩關係

搵條毛巾墊住隻手
然後搵條蘋果動新聞播住黎做
我一日最多做到一次

凜B
乙女力MAX

我呢排都要減下肥 過左幾個月廢青生活 腹肌合哂體

有冇玩埋呢隻

冇 淨係舉啞鈴 跑步 踢波 平板支撐
冇刻意去練

做咁多野都變肥仔?

佢講個腰,跑步 踢波 平板支撐 呢啲收線條效果唔大

正皮俾topic

唔係喎 平板支撐收腰Ok架喎

收腰兩邊啲肥肉麻麻

脂肪呢D一定要帶氧先減到

有飲開酒

呢個就一定,但想收腰一定要針對做先快

副到底出果時係lancer定assassin呢

拎冥界之槍
但真身係assassin果d鬼

點解佢地會用凜個樣？

係咪啤酒

係...依家少左

因為降靈GE神係姐妹

點解係用凜

依絲塔降靈落凜到
冥界女神係依絲塔既另一面
所以一樣係凜樣

周圍都搵唔到劇情gameplay

好似話係係咁多時代搵左個同伊絲塔最岩Key 既女黎俾伊絲塔降靈定憑依召喚果類

你真係有搵過？

b站only

神父啲電腦技術 周圍=B站only

iPad方便

六,七,終章好睇呀,真係唔好錯過

好唔好為左CCC活動升Extra大公

我玩緊齋睇都覺得劇情好過癮

想個腹靚既話真係好多野要戒

由5章開始劇情開始好睇

降靈要搵性格相似先得,會影響到能力

我覺得大公本身都值得升

本身有L狐 槍清姬

槍大公寶五左 但個樣真係

B站都有

link

下次我覺得要搵埋Body相似先得，美的顯現EX>B

最重要係戒油,但真係好難,煮菜想好食啲都已經落

唔知槍大公定龍娘寶5先呢

EX=不可量度

thx

凜其實算係百年難得一遇既出色女角

唔係健美選手唔洗咁辛苦呀嘛，操左個線條出黎已經幾好睇

夏天撐到件背心已經夠

冇比士狼收入後宮就perfect池

我會覺得秋葉好過佢

agger

女Master黎講扎比子最正

不能同意更多

樣同身材黎計GD子最正

一拳一碌魔神柱 不了

人類惡黎

MASTER戰力最高係咪GD子,定愛歌

愛歌

凜比我感覺係現實有機會見到你會覺得好出色既人
櫻要日本先有機會見到類似，Saber性格根本係男人

我唔信愛歌可以單手打爆所羅門（gay提亞Ver)

500日 20石

愛歌識超融合

J左

呢隻咩名堂

女祭司

好似後啲打果隻先係
黑泥怪黎

東出寫得佢太on9, 不了

安徒生好似都幾勁揪下

果隻會舉手同埋唔會還手 好似係 沖田扣左血應該係普通怪

其實佢出得莫札特點解唔出埋貝多芬,舒伯特果啲

教豬黎

咁似我個隻沖田既

好似真菌定咸川話過設計一隻新角要搞幾個月

寶五wor人地好似

依家打緊呢隻唔會還拖 淨係係到抽搐

咁一定係女祭司

好撚殘忍牙

唔好呀

當初我打完先知 個震撼真係好大

女祭司好人黎,變左泥都唔還拖

咩意思

仲記得有一段劇情學妹教佢舉手等於投降

依咪咋滑姦奶

諗住打曬先再睇劇情

神父唔還手都照砌落去
冇人性架

啱GE,就5月1

執屍

早

無記錯好似廿一節 神父應該係17 18左右

留名睇神父話提媽好煩

ARRRRRRRRRRRRRRR

18now

邊個叫東亞重工
特別鳴謝你

Hi

又黎寶具放題 臭雞牛若丸

好似打6隻定更多

SE有冇毒CASE推介

終章有隻係咁放迴避既所羅門究竟要點打 下下都比佢磨到無哂技 死撚哂

笑到最後永遠都係特斯拉

強化無效/解除/STUN/無敵貫穿

下關打6隻牛若丸

果關用莫好易清場

我莫係時候打出身價

個隻唔係捱到開十戒就變1血個隻

無敵貫穿幫到你

第七章好精彩但打完唔開心，因為被逼打好多唔想打既人

金古 女祭司

牛肉丸 提媽我都唔想打

I瘋真係咁快

淨係借到朋友隻劍
輸出完一回合 然後就係咁扣血
喪卡呢關

有冇起源彈

睇完gotg

搵5 5s機殼算

呢條友咩名堂

Arrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrr

無
有應該好快過到
試左五六場都過唔到

情人節呀提拉呢
b職用
極速秒左佢啦

你自己有無輔助？姐係孔明/梅林
有既我借隻呀提拉裝既黑狗比你

得海倫娜

新手

呢個有冇弱點 好吃力

驚即死，掛劍式比你試下？

我果次係用呀周那打

弱點就係弱點

秒殺？
我依家轉緊陣用茶茶莫B玩寶具放題

所有全體即死寶具都有好效果

神父你隻黑狗點黎

係fb領養啊 問撚埋d廢話

因為依排野冇記錯比官方調低左即死率
你可以自帶盾子+補血Caster+全體即死support(天草/劍式/阿周那)

用緊aoe磨磨磨

好 一陣try

屌你老母臭hi啊神父

講野咁難聽架

笑咗

有冇邊隻英靈單體寶具大大力

金時
黑狗就要寶具+普攻先會大力

個幾隻beast class泥怪我用客串個隻山之翁打
好撚勁，開左晚鐘可以係咁一拳一件

土方

襯佢體力半減爆主線，搞到依家成千八體

希望呢千八體可以捱到過埋終局之後可以打ccc活動

應該可以

千八體點做到 痴鳩線
黑a 同 神父
我買花生先

永續FGO

設定中 莫生係特別架
除左TM世界內係瑪莉親衛隊外，更加係星屬英靈
靠住愛拒絕變成魔神柱

前輩！！！

神父進度好快喎

因為我呢個acc lv低，一直靠一班好勁嘅大腿carry過主線，所以升lv快過火箭
同埋依家主線淨係要一半體力，升lv回嘅體力多過消耗嘅體力，我打到幾百體就feel到自己根本消唔到體

招fd子, 好多位任add

326,960,225

係咁出金殺棋

add左
個名p字頭的

拎去打定肥

added
啱啱有個巴打魔王字頭唔小心del左可唔可以再add過

小薯順便招埋fd子
858,548,902

dark開頭加咗

手快快, add番了

神父每日都用好色情既眼光望住學妹

好H

變態神父

屌幾時1號

槍彈辯駁好唔好玩
見steam有中文版

槍彈緊係好玩啦

不過V3就差D, 前面1,2,3都好正

買nier 啦

Ho ball 樓主

WHY NOT BOTH

辣殺機都唔知行唔行程到nier
搵2B啲j圖睇下好過

快點

唔換機？

無Game好玩得過FGO

得飛高得天下

窮

No FGO no LIFE

有錢課金無錢換機

罪哥話窮啊

NO抽卡NO LIFE

300日送20石
等嫁王pool

7~18粒膠

咸川好波

近排淨係玩FGO同天華百劍 無其他野玩
天華休閒幾好唔差

咁我地依D人係咩

無錢啦
幾時先有錢減半

急住用就回體打錢關囉

8年前19歲少女為安慰心情低落、任職中醫師的父親，主動擁抱及親吻他，兩人之後發生亂倫，父親更將奪去女兒初夜的經過拍下，儲存於記憶卡中收藏，二人並維持不倫關係。至前年中醫師的兒子對父親與胞姊關係起疑，並發現該張記憶卡，最終報警揭發事件，女兒亦同遭起訴。女兒警誡下稱因與父親關係好而同意性交，又指性交後感開心和滿足。

正
H漫原來係真既
呢D情節好耐無睇過

個仔都唔識做
應該要脅家姐三人行先係㗎嘛

以前睇過一本關係好撚亂既H漫
主角見到家姐同老豆扑野
老豆叫家姐同佢扑埋
老師知關係去家訪
老師都比人落藥搞埋,主角比老師逆姦左
原來主角老母係姑姐,姑姐又姦左主角

唔建議買住,se鎖咁耐先解仲要亞區冇中文但又貴過ps版

有冇d獵奇系漫畫介紹

香蕉巴向美國

如果係美國既一出果時就已經買左國際版啦

兩年冇做過運動,做完幾SET即刻想死

未打就打騎雙子絆關救命

DEATH TUBE?
GANTZ

會唔會阿姐唔肯先報驚

gantz唔算啦，個尾戇鳩到笑出聲

寧願入去坐都唔肯比佢吉,咁個細佬又慘左啲

有圖再講呢個問題

之後仲有摩西

被告黃智聰（29歲）一方透露，母親自幼對被告寄與厚望，亦一直操控被告，被告不單要將薪金九成奉予母親，連選女友也被母親操控，母親反對他與護士女友相戀，及後女友懷孕亦最終要墮胎。被告飽受母親及女友帶來的壓力，患上強迫症及重度抑鬱症才犯案。被告現已與女友結婚，但母親至今仍不知他已婚一事，並要求律師不要告知其母親。

最尾係咁計小惠計小惠咁loop,仲要陷家死多次
btw,唔簡麗佳正仆街

人地明明係真愛,個細佬正仆街

我之前又係幾年冇做運動之後去左做gym, 做完入廁所嘔

小意思，有冇d 激d

伊X健二
賀氏Y太

瑪爾大

江戶村亂步異人館

春

第七章琴晚已經clear
今晚收工end埋個最終

呢本好似幾正

神父勤勉

而家先星期六

想快啲打活動

有passionlip之後
發覺奶光都唔大波既

兩個都大過你個頭

到底passionlip企唔企到
個波已經差唔多一個人咁重

對比圖

用返上面啲圖ok?

毒果唔比

中間同右邊唔俾都算,BB用返上面都得掛

對奶廿斤重

Flat is justice

我覺得下面靚啲

啊啊啊....何等的勤勉

係巴巴

屌那媽
樓下大師卡比人買曬

37正皮

我都試過 即時搭車去第到買

果然改左件衫

仲有2日

去買VR玩OUTLAST

C狐太太團又添一員

聽講今集伏

agget

垃圾

本身都有性趣玩

今次鈴鹿一定俾C狐bb單方面瘋狂恥笑

番鄉下拎左果盒傳銷產品番黎
個名叫ZELNER
成份(自稱)係SOY OLIGOPEPTIDES

今次聽仆街
印刷公司寄件仲未收到順豐叫我去攞版

我覺得下面有美感啲

Passionlip同Meltlilith升靈基唔會換衫咩?

會換

會 不過應該唔會有原本咁暴露

Meltlilith個樣大個左好多

可能呢個係煙幕呢
時間證明一切, wait and see

下面d 新圖正d

仲高練度過我

怠惰既我

[url]KOEI TECMO GAMES CO., LTD.「イオン de アラーム ～シェルノサージュ～」

對比番WADA EXTRA D畫尼祿C狐都成熟左好多 C狐由一開始少女樣變到依家有少少大姐姐味

見到同期加入既另一位手足 已經放置左60日有多 有水槍添

糞Game

法國C狐只要唔著正裝巫女服
總係會有陣JK味
L狐喂性杯

棄驚保平安

我唔夠愛, 無膽加貼紙落自己架車上面

L狐BB靈4圖真係好正

有車

係美帝無車同無腳一樣
寧願買架廿年車都好過無

出左國

我一直都係美

原來外國巴打

駕籠真太郎 唔錯

求加
987,581,356

求師兄們借我csor過第七章伊絲塔個關

你有無梅林

邊到有一關多d沙煩打解週任

上網睇左小小,感覺係追逐戰到難左,氣氛冇上作咁壓抑

手島

媽媽

點會有

點解啲演技咁假

有既我借隻小恩比你

小恩未必有csor咁好用，csor開神殺可以秒左隻伊絲塔

最後個位D演技同的士陳有得揮

哪有CSOR

車貼係咪要淘寶

台灣人黎

只要抱緊銀時同罪歌既大腿，咩關都過到

我上面貼左圖， 你當示範， 個d 係最低級， 自己貼好難的

樹該~

好痴線

Fd list淨係需要銀時罪歌

今次預算幾多好呢

課到寶5

要考慮嘅唔係錢而係抽到寶幾

無限彈藥

on9你唔睇下邊個回既,台主歐洲人黎架

不過呢度大把黃金律EX

已經有10pack係身，希望唔洗加碼

路政署請人
申請下先

悲傷坦視點

搞到我又想課少少

比在我都開眼啦

金閃VS女POOL
我簡左女POOL
我FAIL左GA TEST

both is ok

技術主任？
好似唔錯

下年先freshgrad

屌
無肥無料

政府2年請一次

依家engine連搵煙腸都難
政府工應該爭崩頭

掉左好多份出去
最緊要工時準,穩定收入,HEA

一泄今年fg？
唔係已經做緊？

做緊廢青
呢幾個月見政府工

鹽川個樣正常左咁多既
以前好撚毒架

有錢左 執下個樣

今年個市唔掂
五月頭都冇reply 就去搵sub con 煙腸

鈴鹿個樣咁似狼辛既

搵左未

今次寶2好了

無大志

成個星期都打緊肥，就快打爆個保管倉

比左堆比舊劍,JACK食

都要睇2隻4星乖唔乖

食果打肥啦望

冇八連 卡0gay

呢個係mt黎掛
好chur

上次一車車竟然唔打

恥撚一黎就10 pack
cls

上次升完技就算 冇打多到

唔CHUR咪做政府囉
之前做,超爽

最終章第九節好多英靈出黎講野
好似玩緊@3最後一關咁所有人物出場鳩up兩句然後退場

帶隊幫手清場呀

你唔睇日文係咁
睇左既就知魔神柱同班英打到死死下

白貞拉隊個下

最後隻抽垃圾魔神 MASTER埋身肉博 入佢中路

不過如果係guda子，應該唔洗白貞拉隊

要
魔神柱無限復活

最新一期《高達ACE》雜誌的特輯是《機動戰士高達鐵血孤兒》的完結訪談內容，這個訪談被稱之為「鞭屍訪談」
在鐵華團核心成員幾乎全部便當後，長井龍雪在訪談中作為監督反問鐵血孤兒這後半段劇情為什麼每週都死人？
長井龍雪自己製作得很痛苦，而且從第一季開始就構思了三日月的死亡結局，對於鐵血孤兒長井龍雪表示這是一部平等對待所有價值觀的作品，對於高達系列動畫長井龍雪也是感概頗深

長井龍雪在訪談中表示鐵血孤兒的劇情前提是鐵華團沒有一個明確的敵人，自己在製作鐵血孤兒時很痛苦，為什麼每週都要做死人劇情？
長井龍雪想要早點結束這個工作，做死人的劇情真的很痛苦，在動畫第3話的時候自己就開始漸漸明確三日月最後要死亡，萊德最後成為殺手是由第一季開始就確定的，只有萊德是沒有收尾的
奧爾加的死比當初預定稍微早一些，鐵華團的最高峰是與MA哈斯蒙的戰鬥，阿特拉和古荻莉亞說一起給三日月生孩子的台詞是長井龍雪在自己尋找救贖的時候安排的
古荻莉亞作為政治家之所以過黑是因為與迪瓦茲有聯繫，長井龍雪希望古荻莉亞早早下台或者斷絕與迪瓦茲的關係成為清廉的政治家

長井龍雪認為鐵血孤兒的故事是不分善惡，平等對待所有的價值觀，透過鐵血孤兒這部動畫自己對於高達對於Sunrise也是感慨頗深
長井龍雪學習到了在結局中，高達不能被搞到支離破碎，高達動畫是一個即使到現在也是能接受各種要素的作品
從第3話開始長井龍雪就想著三日月的死亡結局，應該是因為第一季第3話的時候三日月面對加拉爾霍恩的大叔駕駛員，毫不猶豫地以手槍終結了大叔生命，而不是像以往的高達男主還要聽敵方駕駛員發表長篇大論，這個也導致了艾因對三日月、鐵華團的憎恨
所以說從長井龍雪這訪談來看三日月、奧爾加早就預定要死了，那你還問為什麼每週都死人，自己還很痛苦，之前不也是說長井龍雪預定是真全滅結局，但在岡田麿里的建議下才改為觀眾看到的版本

因為仲喺倉

Guda子既攻擊連復活都都無視直殺

咁樣點無限打巴巴啊

直死唔係連復活都直接無視咩，點解志貴第一次殺真祖，真祖復活到

因為我地係廢材立香

唔係唔得
係佢整得垃圾

志貴果個要篤死點

式直接死線就得？

你睇番漫畫
GUDA子係到無限打柱

式本身就連接左根源

今個留左40隻狗
1號就有40隻狗
活動又有40隻狗
岩岩好餵晒比bb佢地三個

通常留肥同狗就

無野我係課唔中

一路聽last stardust 一路溫書..
真係無得頂

有破滅魔劍，點會唔垃圾

留狗都唔得咁我成世都唔洗中5星

式都要插點
志貴第一次淨係斬左死線

好似話真祖公主係俾志貴斬開之後再整左一個新身體而唔係復元先元氣大傷 之後搵志貴幫手打野獸博士

式得死線
死點係志貴

有講對眼有咩分別

單比直死魔眼，式應該最勁

但式連根源可以實現自己任何願望，愛歌都係，點解愛歌會輸

單比魔眼係志貴贏
志貴望到死點
但開眼對個腦副作用大

pv1果段對白

啱聽
共勉之

兩個死士

式打荒蓮都係桶死佢

比個手持8千石嘅人笑

志貴會唔會好似式咁睇到能力同能力既死線

打羅亞果陣咪斬鳩佢d魔術 不過就燒腦

式好似完全無事咁，殺螺旋同未來視個2下好屈

死點得月姬有

式有根源接續 志貴係-6拎到

所以應該兩對差唔多 式見到既線同點冇分別

志貴無得長開

唔會差唔多
志貴斬到石屎橋

又唔可以咁講GE,我記得志貴其實都係死左先有魔眼,但係靠秋葉釣住條命先死唔去,所以唔可以完全用到對眼

比魔眼殺封左,之後無練習用
長開到就係7夜志貴,但7夜無死點
羅亞本來都無死點,不過比志貴打到頻死
回番血之後就拎左死點

七夜冇魔眼

式都係瀕死左2年先攞到既

幾時先有得睇殺人貴有幾屈機

不過google大神既無欲好令我敬佩，咩願望都唔需要

FROM WIKI
遠野志貴
『月姫』シリーズ主人公。死の線は黒で描写される。
幼少時に経た二度の臨死体験から、脳が死を理解できるようになってしまう。眼はもともと持っていた「淨眼」が変質したもののため、制御がきかず、魔眼殺しを使わないと抑制できない。式の魔眼には見えない「死の点」を視ることができ、死を深く視る場合、眼球の色が青白く輝く。
より深く死を理解しようとすれば「鉱物の死の点」や「魔術などの概念」や「空間や地球の一部」さえも殺せるようになるが、ただでさえ使用に際し脳に多大な負荷をかけてしまうため、濫用はできない。
両儀式
『空の境界』主人公。死の線は赤白く描写される。
二年間の昏睡により、もともと『 』に繋がっている式の体の機能の一部が解放されたもの。「TYPE-MOON Fes」パンフレットの一問一答によると、彼女もまた「淨眼」が変化したモノだという。死を視る際は、眼球の色が青赤く輝く。
持って生まれた能力であり、肉体のスペックが異なるため、志貴と違って脳に負担がかからない為に使い手としては彼女の方が数段上との事。普段は、焦点をズラして物事を俯瞰することで異様な視界と折り合いをつけている。「少し気を許しただけで視えてしまっていた」とされており、制御が難しい事が示唆されている。
用語辞典の設定では式にも魔眼殺し用のメガネを用意されていた模様。
上記の通り普段は「死の点」は視えないが、その気になれば「死の線の渦」という形で「死の点」を意識し、「死の点」として代用も出来る。ただ、これは式を以てしてもそれなりの負担がかかるらしく、意識の大半が真っ白になり「脳が過熱でもしているのか」と描写されている。
また、「概念」として存在するものも「殺せる」という特性がある。仮に目を潰したとしても、「死を知覚できる」という能力そのものは失われることはない。

比兩個歐洲巨頭恥笑

睇月姬漫畫話羅亞淨係望到生之線望唔到死線/死點？

【MELTY BLOOD 無印】
三咲町に現れたタタリが、志貴の不安や恐怖、街の噂「学生服の殺人鬼」を具現化して纏い「七夜志貴」として発生したもの。この作品では「今の遠野志貴が殺人鬼になっていたら〜」という恐れや不安の具現化なので、歌月十夜やRe act以降と違って直死の魔眼らしきものを有している。

佢淨係想屌式，所以已經達成願望(好似係

根源其實係世界一切既事(因果)都知道
唔算係萬能願望機

FGO最大好處就令磨菇肯親手寫劇本

進出根源既男人
Tm最強

羅亞18望到死線
有條線比志貴擊退左後,望到死點

但8章講咩願望都可以幫佢實現

講下咋嘛 式夠話殺到神

其實今次MC剋AV都周街送 係幾良心既 不過都係要屌你老母咸川

根源色乜都做到

根源
または「根源の渦」とも呼ばれる。
ゼロ。全ての原因。あらゆる現象が流れ出したもと。
有り体に言うと「真理」「究極の知識」ということになる。全ての原因であるがゆえに、全ての結果を導き出せるもの。この一端の機能を指してアカシックレコードと呼んだりもする。

鈴鹿呢

無愛，不貼了
之後1符出左

上去大陸仔貼吧吹撚到普通靈基哈桑王連金閃個level都冇
好想知係唔係

食氣流寶5左
Thanks

其實金閃閃身上面果D係紋身定係咩黎 點解變左C閃就唔見左

妊娠紋

神話禮裝一部分

其實我覺得係普通紋身
習俗嘅一種

所以第七章就係為左紋身遲到 好似係

唔好理班大陸仔

完

Thx too

班大陸都話始皇帝唔應該同牙SUCK比

做乜講到閃閃好廢咁

唔係閃廢 係山翁好撚勁

山翁:知唔知咩係暗殺 暗殺係殺完目標之後將在場既目擊者全部殺哂

生到上胸肌到

始皇帝果陣已經過左神話時代啦 係要吹奏都囉個夏朝人先啦 秦始王好撚勁咩
講得難聽D係封神榜求其捉個道士出黎都勁過佢

哪吒幾時出

仲敢出咩,一陣話唔可以同小恩平起平坐又屌嫁啦

好柒

哪吒傳承入面又冇自我改造同變化
最多咪個勁少少多D法寶既人造人

隔離post班人真係好撚on9
2dgay都信

完美暗殺:殺哂所有目擊者
完美破案:捉哂所有嫌疑犯

仲有咩

又撚假狗

慣犯貼圖都有人信堅好笑

邊度隔離

想問玉藻前應該點用先勁

黑色的狗

藍卡TEAM / 明狐_

完美犯罪:冚球剷

打到眼訓

黑狗打到依度都未90

裝張起源彈輕鬆打

神父過關靠啞鈴

屌你老母咸川
強化白貞未？

哪有心臟你老母

diu9咸川
人人有責

呢張？

你又真係有

留意左好耐
神父似乎係個歐洲公民

假假地都上淘寶跌左24$

差3粒技石刷極都唔出

用左起源彈 十個回合ko左佢

刷左三個ac先有個滿意既
我鍾意大大力

恭喜

quote錯

呢個boss自帶無敵真係冇曬辦法
你話頭七章都仲有得自己摸索下點打

講起起源彈 唔知對用咒術既C狐BB有無影響

可唔可以一槍秒C媽

打GAY提亞未

點解切g唔留番d起源彈比土狼用

好似話唔想佢捲入魔術師既世界先教D唔教D 連刻印都無傳俾佢 但最後仲勁過切J

係某個平行世界留左

魔伊留左一粒咁大把

明明有父幹

土狼:我有起源彈我洗打咁耐?

如果土狼唔係有主角光環 一開波就比狗仔殺左2次啦

最後打神父都用唔少啦應該

澟G唔救佢死左啦

有一粒凜g都嚇到瀨屎比佢任屌

就算冇咪又係俾佢任屌

最後咪又係咁

出去踢波先翻黎打最終boss

第一回合比佢一招寶具清我袋 冇盾妹點搞牙

前面一係放弱體無效
一係主力放後面
唔係都係死

無知一問 起源彈其實投唔投影到

力架個平行世界咪有教？

係強化無效+全體無敵

神父咁遲玩應該冇Extra裝

梅林放完招全體無敵都係比人一野收檔

佢招貫穿係技能強化黎 所以要對佢放強化無效 自己放全體無敵

搵個絆十b叔
前排搵三隻1lv送死
之後b叔秒boss

個人認為有可能得

因為赤原獵犬個追尾特性都複製到 起源彈個特性應該都複製到 但起源彈特性係黎自切J肋骨粉

B叔有咩特別野？

猛男EX

神父應該無EXTRA件MASTER裝 唯有靠絆10 B叔

投影魔術係好容易的魔術，我係切J師傅不如淨係整一粒之後再教切J投影好過

玩法唔同

fd list冇人掛

士郎既投影同其他人唔同

士郎個投影魔術無一般果D咁簡單 士郎果個可以做到無限接近真品 一般果D打幾下就會爛

MASTER裝冇人掛到比你架

茶茶招1技係唔係要升到8lv先可以寶石翁&第3Round開寶具打種火

10LV先1RD 10NP

你用人地隻黑貞第1turn開寶具都得 但你自己要帶無敵擋寶具

自爆弓換NP角啦

要10lv NP率先10%

5lv就1RD 7NP 都係第3Round開寶具

「────投影，開始」
鑑定創造理念
想定基本骨架
複製構成材質
模仿製作技術
共感成長經驗
重現累積年月

複製到切丁d肋骨粉 咁咪即係投影到起源彈

神父仲有冇位 想加

直接放隻全體差NP角入去咪得

我6Lv第一R都唔得

仲有三十一個位
141,095,282

想3隻自叉 順手升服裝

刪左個日本仔加你

好的

加緊 SA字頭

想抱神父大腿

收到風有人寶5

5月1號既我

唔係講呢個

睇完TOZX了

暉added

5比2

我要把希望影象傳遍世界

去搵佢D骨灰玩鍊成咁撚不孝

是咁的
0.5% 金閃
1.5%/4=0.375% 指定PICK UP4星

我見隻金閃仲係寶3炸喎

當年罪哥隻黑丁寶二，完左活動寶5

內幕消息

抽到唔等於要即升架喎

唔出奇 金閃寶5但龍娘得一隻
反而尼祿多到仆街8隻

你岩

依張應該放埋上去希望區

改埋戶愚呂做金閃

擺到明想抽金閃啦
嫁王pick up個時又唔抽

果日收左台之後教豬一定勁開心

岩岩打到高文卡關 有無又香又甜既大腿可以比我抱下

龍娘嘅ライバル同性搔擾過龍娘嘅AUO,佢揀後者

hi 大家好! 各位好耐冇見 星期一準備抽爆佢老母

又屈

教主抽野唔使你地教

收到風龍娘喊足三日三夜

召喚總統巴打

終於可以入新宿打心臟

上面嗰個係咪黑名單嚟

用弁慶啦
2星果隻
2隻主力+弁慶 禮裝用戰鬥服
弁慶開1技 中左就換後備另一隻主力上黎
佢會差啊唔到電比你sm

仲唔認自己係gay

都要過埋主線先有得打 雖然新宿得狼王叫難打D

睇唔到

好懷疑綺清明幾多成主線劇情

end左了

只係睇到條線

3成,再多 不了

琴日有好心巴打比左link 我

我最主要想睇六七最終劇情

YouTube keep 住 update 緊

星期1未

到底LIP對波佔佢體重幾多成

岩岩睇完post,即刻開game 睇下

Dllm

諗起都正
加埋把聲
課到寶5

我自己用frd黑貞放sub＋一畫令咒充電爆撚死佢
用曬技寶具BBEX可以打走佢60萬血

Gay

我要將希望嘅影片散佈fgo post

知內幕

大太無美感 不了

睇下下期又幾多人中高文屌鬼

終於可以停下了

淨係把聲都不得了

望下fd list P字頭果條友

冇記錯既話
最終關 雙孔明開盾 可以硬食寶具

火把已備

最終邊關

又做鳩我

異端

除左開燈外,我幾時有流料

abc都啱

佢唔係一早攞哂d骨整切j彈咩

人王輕鬆啦

組長個關

切嗣既子彈好似係關佢本身個起源事？

紅A add左

人王係未會變自己做1血個隻

未，仲有裝要打

有無人解釋下

唉 龍娘教喎 我呸 垃撚圾

樓上全部比狗屌
一拳一件

教豬居然寶5金閃先?

我想嫁？

冇野巧講

好似唔夠奸

收到風 教豬準備改名

屌你老母on99

不良JK

幾時改名叫英雄王

其實有進步
努力尚未夠
無記名之日
龍娘寶5時

邊個串你
我幫你出頭！

花生好好食

點解恐龍會絕種
到底係邊個傷害佢？

NOBA!!

唔想又走去抽金閃pool

根本做龍娘教係為左掩飾自已鐘意男人個事實

個F5制又爛左

對眼noba咗

長期見到佢裂開一半

姐係咁 咁撚多日你係都要抽閃pool
好啦俾你寶五啦又唔抵得人串
你問下你自己想唔想啦
我替龍娘感到悲傷

都話囉
0.5%同0.375%

好囉好囉
龍娘教覆滅之日,金閃教創立之日

抽嫁王pool,c 狐pool唔好既，係要金閃pool先抽，代表咩

就係唔想抽女人pool 龍娘呷醋
點睇

金閃教教豬

但係龍娘同個男人有仇喎

CAST OFF

仲有印度槍pool喎

偽教徒，偽教主，仲有咩係偽

等陣11點 十抽忍唔住 好想帶嫁王返屋企
我全屋係男人除了C,B狐BB

唔好忍 抽

課金抽

邊個B害教主
行出黎
我教主話既
一拳一件你班蛋散
再捉你地去比狗屌

皇天不佑無義之民。今日於曠野得到教主感召
舉凡對教主留下不敬之留言者，皇天必擊殺之，死全家。

收到風教主俾你地逼害到唔再上連登

AUO CAST OFF

又黎世紀大戰？

再嘈捉你去通一通

抵啦

兩隻都寶五咪無人屌囉

惡意留言意圖羞辱教主，將落地獄

而且在終命之時歷盡魔劫。教主的話語將會成為現實。各位不要試探。

教豬唔想見到我地d賤民

去左睇小說一陣ja
教主你竟然寶5左金閃

我對你好撚失望

學[black]黑鬼[/black]咁講
通你老母咩

相良清你做乜野

淨係識負皮
現身!唔現身就係食人血饅頭

醫生巡緊房
咪咁多聲氣
捉你去通櫃

龍娘

士官曲到圓

你估我想寶5架咩
個天要我寶5咋

念在大家都saber教
你聽日自己守行為一日我就唔向院長報告話你又病發

相囝

見到你地係咁抽教主水
我真係越諗越撚灰
根本唔知教主做乜要支持龍娘10幾年而換得俾人嘲笑既地步
知唔知咩叫尊重、respect?
好撚煩囉成日搬D歷史出o黎話點話點
我心諗一句, 你講既佢全部知, 甚至乎你唔知既教主都知
第一唔使你教我
第二唔使你分析我聽
第三我無話自己無抽先
一寶5出面最少半版post 係抽水
好難忍到一個都唔reply
或者轉去其他forum 係唯一解決方法

教主係現充 好玩得

十幾年

幫教主平反
真愛龍娘同抽閃閃pool其實無關
Fgo又唔會單pick一隻4*
咁搵個勁d嘅附帶pick up其實人之常情
最多話佢歐，但其實真愛不容否定

花生

gay教教__

人都走咗，俾d尊重

幫西田望見平反
真愛JACK同抽梅林pool其實無關
Fgo又唔會淨出隻PICK UP
咁搵個勁d嘅附帶JACK其實人之常情
最多話佢歐，但其實真愛不容否定

咁課返一兩皮一定寶五到龍娘掛
定還是你覺得龍娘唔值得?

啱呀

唔好咁講,我課AROUND十皮依先寶10左4星尼祿

咁jack個陣無pick嘛
依家龍娘有

龍娘還好嗎?

最平9隻沙煩係咪冬木XF

梅林POOL易出JACK啊
你識條春咩

Fate 的氪金就像是人生的縮影，男人哪怕是欠錢也想要自己心愛的女人獲得幸福，女人本來就是需要錢來呵護的，為女性花錢就是男性的本能啊！

所以咪抵佢上頭版

抵比人抽水啦

今次課到出金閃裝

突爆埋

其實唔難

一張算，好似唔太實用

幾條友曲到圓

有d會然好似已經唔只抽水

寶5嫁王我就大滿足了
升緊札比子禮裝
成為最高攻既尼祿

邊張禮裝黎

好靚

呢張正，俾式用緊

5月尾應該可以夠料升上100lv
上個月升左張演唱會

今次活動有禮裝肥

努力升緊張第六天魔王到100

我無跌禮裝既運

呢張好似唔錯,我今次都突爆左
不過第一張100lv既裝一定係俾黑貞禮裝架啦

784,873,901
有無絆十禮裝既B叔可以借黎打人王
唔該哂

依2張又勁，+既能力值又高

我要大成功up
gudaguda經驗值禮爆哂倉

Rin added

忍唔住食曬 留咗一張係冷倉到記念

你慢慢等，我就啪晒啦

我無咁多位等大成功up
地下倉200個位擺晒限定禮for儲
自己用開有50張左右，其餘250個位for堆肥用

100lv醉貞 97lv 黑杯 80lv 演唱會

200格淨係情人節裝都去左140個，仲要放返dx未復刻活動特效裝，一早爆左
身上又得返6，70格

教主其實好低調
寶5咗都無上水
決定支持教主

追完POST
點解有人會覺得黑人投影到老豆既起源彈
第一步已經FAIL左

神父隻莫打到爆機都未寶解

好想快d睇全圖
曾我誠

有氣場

神父表示,寶解咩黎?

唔明

呢個打扮夠曬mk

真係唔知

第二個
有啲送石
有啲技能強化
有啲強化寶具

但係好撚正

黑貞仲正

我老婆幾時都咁正

我識讀神父心

但係唔見有莫既關卡

要打曬倫敦嘅FQ先出

要開左倫敦隱關先

當然

亞衣巴暗榮出左個イオン鬧鐘app,全新錄音

好嬲
我一隻都無
比教豬抽晒

你都得架
你知道做法的

新手岩岩入坑抽到張caster
想問下我張caster係咪六星黎？

鬧鐘app未買過
費事唔小心 羞恥play 分開處刑

C狐BB朝朝叫我起身

又要刷多堆劍石06

無形晒卡
劍秘石缺100+

刷定比06炸

腹黑女主角培育法

idog
有2部舊an機但連fgo都跑唔到

買左，感覺就係驚內平時啲對白
不過難得有新商品當支持下

CCC又無技石 屌你個老母呀鹽川

聽日九點要起身開工
但又想打爆個新宿

有任務，總會有一兩粒呱

有3個職秘石已經見底

新宿唔算太長

好

紅色果粒騎都已經歸左0

神父skip劇情好快打哂

我記得都有18節 但係得狼王難搞少少 其他都好易打

刷龍牙會有好多射錯出嚟

等有Qp再去打龍牙 得四十幾萬 食肥都食唔到

卡蓮笑我

Btw 神父 我加左你fd新宿戰我L狐bb應該派得上用場 打黑人同教授

我都得翻50令萬似要打幾場qp 唔係連bb食肥同靈基錢都mo

玉天崩

睇到都痛

可唔可以略略講下有咩特別
未用過

英雄王終於絆十咗
一路陪我過關斬將

對男性特攻 寶具動畫係一野Rider kick踢到人地下體爆炸

如果有左C狐仲花心就會俾人踢 又名一夫多妻去勢拳
聽講仲要係開完水天日光之後連續踢幾腳

冇春袋就唔怕啦

我有 怕

呢隻？

YES

2技小心用 會幫對面差一格np最好秒到or人地滿np先用 3技用完會暈自己1rd

Btw呢隻應該唔係我果隻 我果隻30 100lv架喎

依間野仲想用イオン吸錢幾多次

你咩名

有無手足訂左依隻盾子
3月等到依家都未有貨

唔好再貼啦 無位擺又無錢買

C狐bb宇宙第一良妻

一瞓醒追post就見到偽教主金閃寶5比人燒

淋鏹水都洗唔甩

咁慘 有冇人用個寶五龍女acc同教主換

訂左

有貨未

追jor post

唔洗訓

早晨

晨

終於過埋1.5章
最後果場都有少少難打
師匠個np率都真係幾差下

用黑貞惡 屈佢機 , 我換盾妹上去同梅林輪流無敵同吸攻擊

1001爭奪戰正在準備

夠鐘睇我bb紗霧

選手已經各就各位

入坑一週年

corpse party個真人版啲劇情改晒
好垃圾

有冇睇埋第二章

睇左
改到呢 家姐更加路人化

啲內容全部冇晒
得返癡線佬瘋狂殺人
本書又冇講 咁叫影之書做乜

教豬可恥

未出荷挂
去A爹官網睇下

真人版正係話你知本書冇撚用
反噬果啲提都冇提過

早兩日扑暈左自己

岩岩腥番 請問到1號未

追post見到教豬轉左金閃閃教

你扑多次自己啦

真人版都係飛黎睇算

助攻991

一歩音超え……

好難打素材呀

想打金弓石....
係咪抱住打紅槍石既心態會比較易出？

你要抱住之前術個曜日關打心GE心態

要抽鈴鹿,今日要打定3~4十粒技石

平時刷好鬼辛苦真係

二歩無間……